z490次次重新開機都要重裝lan driver先上到網(intel I225-V driver bug)

雖然搵到個問題
睇唔到點解決
點update個firmware